點解仲會有人今日先嚟詫異林異唔係一個好特首?

睇左幾個關於施政報告嘅post
眼見好多巴絲對林鄭嘅施政報告失望
其實由689年代佢作為689嘅班子
一早已經話哂比香港人知佢嘅立場佢嘅態度係點

689卸任 佢上台當選特首 根本係一舊屎同兩舊屎嘅分別
你睇下佢最近對住香港人怨聲載道時嘅反應?
全香港打工仔打完風迫喺地鐵站車站上唔到車屌尻政府
條臭閪夠膽死話香港市民係可以拎特首嚟出氣呢啲聽到都想一隻雞蛋啪尻落佢個頭嘅不負責任言論

搞嘅一堆所謂公眾咨詢 全撚部懶理民意 有得硬推就硬推
而家新出爐施政報告依然堅持要23條立法
佢而家嗰副漠視民意串柒柒嘅樣同689嗰陣個笑樣一撚樣都係咁無恥 睇到怒火中燒

屌你老母睇住一個二個所謂特首同政府官員加速幫香港抆喉 而自己又乜都做唔到 睇住身邊啲人仲可以繼續政治冷感落去 真係好嬲